唯獨你是不可取替

如果今天將失去秀文的一切
剩低安仔偷吃太不濟
唯獨蔡一智是不可給取替
下半身 心穎留住你
一直屌蟹